想揾家居上網＋電話plan SALES請入

屋企用緊HKBN100mb 5月尾到期 續約／轉台都okay 歡迎報價

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF